(裝修專家請進）浴室寶有煙味問題

家住和諧式居屋 廁所有一個窗對外
以前未換浴室寶時
如果一般屋企聞到有煙味就係由廚房開左果個窗飄入 閂左就冇野
但而加換左浴室寶 成日久唔久就有煙味飄入
開頭以為係浴室寶抽左樓下啲煙味上黎
於是試過全日熄左個浴室寶
(廁所個窗係長期閂實）
啲煙味都係照攻入黎
勁到陣味好似有人係廁所食咁

研究左好耐都諗唔到係邊度飄入黎
其實係咪個浴室寶啲玻璃膠封唔好？
係咪要換返抽食扇先搞得掂？

有冇工程大佬知道點搞先掂？
麻煩哂各位 唔該哂！

樓主最好盡快搬

應該附近有人食煙